如果對你冇興趣 應該唔應機定同你講清楚好呢

我早排係apps識到一個女仔都幾岩傾, 咁佢係做老師仲要係我住果區教. 佢會叫我估佢D野 eg. 佢教咩野科, 佢地電話最後一no.係咩野, 覺得個女仔都好特別.

之後交換左wtsapp 都有傾, 大約傾左2個星期左右, 本來都好正常仲諗住約佢, 但有一晚佢毫無預警del左我contact. (因為睇唔到profile pic). 我等左佢一日見佢冇應就send左個msg講番我識佢O既感覺同埋知道玩得apps都好多走馬看花. 咁佢就覆話唔好意思今日好忙 我都估到佢應該冇興趣所以都係好行咁答番佢等你忙完先. 之後就完左我地個對話記錄.

我果陣係有少少失落, 但諗番如果佢同我講清楚可能我都會失落. 所以我都唔知點先係最好O既方式.

玩Apps 勿認真
App 啲人成日都係抱住 Easy come, easy go 嘅心態去玩..
冇乜幾何會真心認真諗拍拖架

到佢係App見到下一個比你更好嘅人就會自然離你而去

真
當game咁玩咪算
認真便輸了未聽過????

其實條女咁講
99%收皮

因為我都係試過咁同條女講 工作忙 做完傾
諗住fade out佢
點知條女係咁屌鳩我衰
冇興趣都唔講聲
玩app jar wor............

我果個都係長腿絲

本身我玩都係抱住easy come & go心態但就係唔知點解對住佢會咁
其他女仔都冇咩野話失落

我知所以都冇再搵番佢
我都成日諗玩Apps 勿認真但實際上會有少少抽唔到

點解大家咁認真，玩個apps
識左個男仔，我都講明唔得閒，都要瘋狂chur，真係好撚煩，跟個手就block左

巴打你果個都係老師???

第一日玩App？

玩app誰先認真誰就輸…
利申已經做左loser 睇返啲對話只可以話自己傻

明明係佢表白先, 係佢話對我認真在先, 等我開始上心又推開我? 咁算點? 對我公平咩?

唔係囉~佢話中意我果時我果下真係覺得好冧㗎
跟住隔左兩日就開始話工作忙喎
真係有咁忙? 忙到唔得閒理我??
定係覺得我地開始無話題想fade out? 咁清楚得唔得?
btw 我同佢都已經無玩個app兩星期

咁講清楚得唔得?

其實大家都明白工作忙只係理由 佢想你自己自動fade out

我地前一晚先傾得好地地, 仲好sweet咁, 點解第二晚就可以話好忙就想我fade out?? 男人可以咁善變咩?

我直頭好老實話， 我係好傻， 只要佢講嘅我都會信~ 但如果佢做唔到, 當初就唔應該氹我拉我落水
之後佢好嬲話佢真係忙， 話我唔信佢， 佢都無野好講...
覺得自己做左豬隊友，咁講其實只會令佢更反感， 但當時真係灰到控制唔到自己

對唔住囉 我會fade out

對唔住 你搵過下個啦